第一代租用版八達通卡最快明年1月20日失效 將更換逾百萬張卡

八達通擬未來兩年處理更換逾百萬張第一代卡

2017-10-17 HKT 15:50

第一代租用版八達通卡最快明年1月20日失效，八達通卡有限公司會分階段為有關八達通加設3個月的特別拍卡提示聲響，提醒客戶在失效前更換新卡。

公司行政總裁張耀堂表示，自從2015年8月起進行第一代租用版八達通自願更換計劃，截至上月已有80萬張卡更換為新卡或退回。公司計劃在未來兩年，為餘下120萬張第一代租用版八達通進行更換程序。

張耀堂表示，就算八達通經已失效，仍可以取回卡內餘額，或者更換新卡。

強迫你換卡

更方便做監：控

唔係點監控你班賤民

換卡果陣cctv 睇晒樣。記錄晒
第時易追蹤好多

從頭到尾都係為左監控